[飛機撚入] 係美國做intern 想學飛

借人ac po

想問下有冇chings係美國試過去啲flight association 學fixed wing
你地果時學大概用左幾多錢？

同埋由而家計起,我得翻大約4個月學 唔會諗話考啲乜 但solo下會唔會有可能？

我有大約了解過佢果到啲學習流程同費用, 好想知道4個月最大嘅成效可以係點

利申: 未學過未揸過 想試 屌細力啲

唔記得加番d公仔

飛幾個鐘咪算囉
除非你好有錢姐

邊度飛幾個鐘抵

你係飛國邊呀？
我係加拿大教緊